% IMG/PROTO/CAMERA_2/SIMPLE_XEMIS_2_With_LXe.png
% ------------------------------------------------------------------------------
\begin{frame}
  \frametitle{XEMIS2 camera \& $3\gamma$ imaging}

  \begin{columns}
  \begin{column}{0.55\textwidth}

        \begin{otherblock}{XEMIS2}
            A monolithic, cylindrical \& total-body Compton camera:
            \vspace*{-0.15cm}
            \begin{description}
              \item[Scandium-44:] $(\beta^{+},\gamma)$ radionuclide:
            \end{description}
        \end{otherblock}

      \vspace*{-0.35cm}

      \begin{small}
        \begin{equation*}
            \begin{aligned}
                \ce{^{44}_{21}Sc^{}_{}} \xrightarrow[\begingroup \scalebox{0.65}{ \text{94.27\%}} \endgroup]{\beta^{+}} & \ms \ce{^{44}_{\begingroup \color{ao}20\endgroup}Ca^{\begingroup \color{cadmiumred}* \endgroup}_{}} + \nu_{e} + \begingroup \color{ao} \boldsymbol{e^{+}} \endgroup \\
                & \ms \ce{^{44}_{20}Ca^{\begingroup \color{cadmiumred}* \endgroup}_{}} \xrightarrow[\begingroup \color{white} \scalebox{0.55}{ \text{blabl}} \endgroup]{\gamma} \ce{^{44}_{20}Ca^{}_{}} + \begingroup \color{cadmiumred}\boldsymbol{\gamma} \endgroup
            \end{aligned}
            \quad \textrm{with } \begingroup \color{cadmiumred} E_{0} = 1.157\textrm{MeV}. \endgroup
        \end{equation*}
      \end{small}
      %
      % \begin{small}
      %     avec \textcolor{cadmiumred}{$E_{0} = 1.157\textrm{MeV}$}.\\\vspace*{0.15cm}
      % \end{small}

      % avec \textcolor{cadmiumred}{$\boldsymbol{\gamma} = 1.157$MeV}\newline\\
      %\textcolor{UBCblue}{$\Rightarrow$} Obtention d'un 3ème photon () pour la détection de la source d'émission.
      \vspace*{-0.45cm}

        \begin{otherblock}{Assumptions}
            Let $M$ be a decay source  \textcolor{UBCblue}{$\Rightarrow$} \textbf{Compton cone}:
            \vspace*{-0.15cm}

            \begin{description}
              \item[$\quad$Apex:]  $V_{1}$;
              \item[$\quad$Axis:] $ \Delta = \overrightarrow{V_{2}V_{1}}$;
              \item[$\quad$Angle:] $\theta = \arccos\left(1-\frac{m_{e}c^{2}E_{1}}{E_{0}(E_{0}-E_{1})} \right)$;
              \item[$\quad$\textbf{Property:}] $M$ lies on the \textbf{Cone-Surface Response} (CSR).
            \end{description}

        \end{otherblock}

      % La définition d'un Cône Compton à partir du 3ème photon à intégrer à la LOR générée après l'annihilation (\textcolor{ao}{$\boldsymbol{e^{+}} =2\times0.511$MeV});
  \end{column}
  %\vspace*{0.15cm}
  \begin{column}{0.45\textwidth}  %%<--- here
      % \only<5>{
      % \begin{figure}[H]
      %   \begin{center}
      %     \includegraphics[width=.65\textwidth]{IMG/XEMIS2/compton_scattering/CS_DETOUR}
      %     \caption{Compton Scattering\footnotemark[1]} % \begin{scriptsize} avec $f(E_{0},\theta) := E_{0}/(1+(E_{0}/m_{e}c^{2})(1-\cos(\theta)))$ \end{scriptsize}
      %   \end{center}
      % \end{figure}
      % }


      \begin{figure}[H]
        \begin{center}
          \includegraphics[width=1.15\textwidth]{IMG/XEMIS2/MY_XEMIS2_2_theta}
          %\caption{Principe de XEMIS2 : \\\textcolor{ao}{$\boldsymbol{\beta^{+}} = 1.474$MeV}, \textcolor{cadmiumred}{$\boldsymbol{\gamma} = 1.157$MeV}}
        \end{center}
      \end{figure}

  \end{column}
  \end{columns}
  \vspace*{-0.15cm}
  \begin{description}
        \item[\textcolor{ao}{Opportunity:}] LOR/CSR intersection;           \vspace*{0.05cm}
        \item[\textcolor{cadmiumred}{Challenge:}] Reconstruct the image from a continuous $3\gamma$ signal.
  \end{description}

  % \onslide<9->{
  % \textcolor{ao}{\textbf{Opportunity:}} LOR/Cone intersection;% \textbf{Intersection LOR/Cône :} Précision dans la détection de la position de désintégration.\\ %de la source d'émission radioactive.
  % }
  % \newline\noindent
  % \vspace*{0.5cm}
  % \onslide<10->{
  % \textcolor{cadmiumred}{\textbf{Challenge:}} Reconstruct the image from a continuous $3\gamma$ signal.%Reconstruire l'image à partir d'un signal $3\gamma$ continu.
  % }

% \only<5>{\footnotetext[1]{\scriptsize\textcolor{UBCblue}{Adapted from:} \cite{cherry2012physics}}}
\end{frame}
